連登有無手足有儲海賊王Figure?

我記得好耐之前有個post係講海賊王figure但搵唔番
想問下大家邊度有艾斯個隻炎帝賣

facebook玩具群見有人放